粉嶺聯和墟三寶定火車站三寶好住？

請指教

煎釀三寶 ？

覺得聯和墟方便衣食住多d

得閒落黎幫襯下 明珠呀

講請楚d啦on9 三咩寶

火車站點數到三寶？

數得兩個
地產鋪叫聯和墟做新界四小龍

火車站三寶係咪祥華名都同粉中呀？

試下晚上七點企起名都天橋睇下等車搭入聯和墟既人龍再諗諗啦

祥華

祥華邨都計

名都冇得輸啦...
就算行去聯和墟都好快

和合石

認真答，名都用料唔得，但衣食行都方便，粉中好少少，但有部份係黑廁，聯和墟嗰邊新樓當然好啲，但交通比火車站呢邊差，好多車由聯和墟出黎都要兜過祥華名都呢邊，甚至要去埋華明先出九龍

如果搭火車又要駁多程小巴，快都要行10-15分鐘出火車站，你自己諗諗。

粉中啦，其他唔洗睇

聯和要出九龍好唔方便

聯和墟幾靜
又無大陸人又多野食

皇后山先正

個人鍾意聯和墟多啲 多野食 平時少人靜好多 行出火車站又唔係特別遠

利申喺粉嶺大

牽晴間點睇

3乜撚野寶呀？

其實明明行都唔係耐，啲人係都要坐車

用三廢黎形容貼切好多

校網廢，交通廢，樓價升得慢

日日行就唔係咁計 點解港鐵站上蓋貴d 係有原因

冬天還好，夏天熱死人
不過話起天橋嘛，sosad
唔知又駛幾多億

牽晴間正
衣食住行都唔錯
買嘢行過附近屋苑都方便
食就嚟緊開間薩莉亞
住就幾靜幾舒服
而且樓下商場好多都係補習社
多數時間除咗居民外人流唔算特別多
行就巴士尾站上公路
想行出火車站有有蓋通道
唔想行搭村巴又得

Btw除咗牽晴間 其實碧湖同花都都唔錯

粉火行到去聯和墟快嘅四個字，慢嘅五個字

聯和墟交通唔係好方便，有好多地方都要搭小巴/行返去火車站轉巴士。 但去到夜晚會多野食d

粉嶺

聯和墟係淨土
唯一新界地方冇咩支那同水貨客嘅地方
希望可以一世都keep住

垃圾地方

沙頭角都係

好似初步估 20 億

叉燒可唔可以唔好咁肥😭😭

20億起條天穚送班水貨佬入聯和墟
不如撥錢去醫療啦
正一垃圾政府

唉
真係咪撚再講
死人仆街曾興隆
屌你老母爛臭閪
祝你全家仆街死

未有公屋咋
遲d皇后山同馬屎埔公屋入伙

一撚定係粉中

行入去都講緊超過十五分鐘喎

聯和墟夠靜,多野食,有街市,但係對外交通唔方便,下下都要搭小巴去火車站
粉火交通方便,多野行

係就係無遊客
但聯和墟入面D𡃁仔全部講蝗語喎
中小學都係
好似已經全面入侵咁

冇人住
要靜就岩晒

花都似係最好
痴住華明個巴士站, 基本上坐咩線都有位, 牽晴間既話270A基本上得個企
自己揸車華明花都呢邊經和興一出就落公路, 2-3個燈位
係坐港鐵有點遠, 要坐部死人273, 但坐完車又要行一段先到

粉嶺呢啲撚屌地方除咗聯和噓冇啖好食
聯和噓又遠地鐵站

三廢垃圾地方

sorry sorry

個頭都幾好住， 冇大陸人咁滯， 靜靜地

唔係牽睛間，名都同碧湖咩

咁粉中去左邊？

粉嶺火車站嗰頭交通好好多，火車+百和路巴士冇得輸，而且都叫做有商場可以行下街。不過粉嶺名都不了，以前住嗰度漏水漏到pk。

聯和墟就比較靜啲，基本配套都叫齊（街市，體育館，圖書館，球場etc）而且食野的確係多啲選擇。但交通真係唔得，通常聯和墟人都係搭小巴出火車站搭火車。巴士就大部分都要兜起碼15-20分鐘先上公路。

另外樓主可以考慮下華明嗰頭，相對粉嶺火車站嗰頭都靜，行出火車站比聯和墟快（10分鐘左右），而且巴士又多，大部分都係華明尾站上公路。

利申住過粉嶺名都，而家住緊聯和墟

垃圾地方黎嫁

叫啲支那去番上水 咪鳩再黎粉中 好L多人

粉嶺已經遠，仲要駁。
所以得粉中可選， 一係選上中都仲好

有無人住聯和墟唐樓
雜不雜 好住嗎
出市區返工會唔會好耐

名都樓既質素真係不了，但衣食行都好
打風落雨外牆滲水，不過落街就有嘢買有嘢食

利申：住名都

海聯好難上小巴

有間陳震夏俾你讀

不如唔好讀？垃圾學校

成個聯和墟都冇乜罪案 黑社會都唔見有
對上一次出事應該係安全街偷金

呢個真 除左鄧顯其他都係垃圾

會唔會好多南亞人

我打算行

邊條街？ 夏天應該好辛苦

見得最多係馬會 跑馬先出現

計地點就名都 粉中方便
但計埋其他因素我覺得碧湖花都牽晴秤先d

早幾個月先斬人喎，唔見黑社會係咪你成日出入圖書館咋？

咁驚講多d

聯和墟兩男持刀斬人 涉賭博利益爭執
大埔警區刑事部總督察關駿軒指，本月22日粉嶺聯和墟發生一宗傷人案，一名男子被兩名持刀男斬傷，警方調查後相信事件涉及三合會賭博利益爭執，其後拘捕三名介乎30至35歲、有黑社會背景男子。另外於25日，警方於大埔區內進行反賭博行動，搗破三個非法麻雀館，拘捕19人介乎23至72歲，其中兩男一女涉嫌經營場所，16人則為賭客，一人持有雙程證。另外警方又於區內進行掃黃行動，拘捕6名持雙程證女子涉嫌違反逗留條件，案中被捕人已被定罪及判囚六周。
係咪呢單?

應該係，不過生活係聯和墟咁耐其實感覺都安全既

住左廿年,係間唔中有酒鬼搞事發癲姐
講雜一定唔算
夜晚靜到樓下打乞痴,傾計都聽到

半夜有街車播歌😂😂😂大聲到丫

個人覺得花都其實幾好，附近有大公園，又較近火車站，雖然搭巴士出九龍係尾站，有機會連車上唔到，不過居住環境同間隔ok，係聽過人講話多曱甴。

碧湖先岩

花都成日跌玻璃窗落街

雖然坐巴士係要兜，但總站上車，一定有位坐
反正上到去坐仲可以訓既
食野選擇多又係真
我住左聯和墟廿年，已經養到食唔落連鎖店啲食物
麵包食協香，魚蛋腸粉食四眼仔

碧湖行過小小係百和路景盛苑站上車一定有位坐啦

祥華除咗近火車站有咩好吖？

屌你老母麵又煮唔好淋撚曬
奶茶又澀真係幫唔撚到你
淨係d裝修整到懶懷舊咁冇撚用架
改善下d食物啦

我覺得二人世界/無細路仔女既話
而且又有渣車
聯和墟真係世界級
北區最後未淪陷的地方

食開英華/水上人

你間野好撚難食

邊有可能
聯和間間吧都黑底

不過日光日白荃本上無咩野
而且係有時飲醉嘈D
又無點搞事

根本就係老翻澳牛
不過澳牛真係好幾百倍
屌佢老母新年去食個茄牛面
個湯同滾水一樣無味
仲衰撚過我自己係屋企煮個一丁
仲要收得貴過澳牛都夠膽死
咁既野都拎得出黎賣比人真係祝佢早執早著

聯和感覺冇石湖咁雜，當年間m16晚晚來料

都係多黑底村佬 架喇
有一兩間吧直頭唔係為做街外生意
不過算少D搞事
BTW 粉嶺圍都破過幾單毒品大案喇

仲有聯和墟過年有煙花睇

澳牛已經垃圾，抄佢仲要抄得差過人
冰室整d嘢咁基木唔該俾d心機做啦
聯和墟咁多競爭真係好易收皮

好過以前好多啦 以前機鋪車房勁多
曾經見過有人俾人捉去車房打
同埋好老實講 好人好者點會搞你

協香愈做愈麻麻
以為車厘子瓜咗之後可以獨大，點知隔離黎咗個強敵

去開銀龍

不能同意更多
間鋪得個幾樣野揀都可以咁難食
屌喇聲無心做就咪撚出黎開鋪喇

銀龍D包係空氣黎.....

個間我未食過搵日去試下先

碧湖真心方便
通常搭巴士都會行去景盛
其實同行去牽晴差唔多
不過多甲由係真
1座隔壁有條渠
其他座又有稻香/大家樂喺附近
仲有7座隔離有垃圾站
不過總結都係好住

點解間泰國廚房咁耐都唔執?
自己地?

笑咗，個巴打諗住上黎叫街坊幫襯下，點知變成圍屌
希望巴打收到意見之後俾d力煮好食d啦

石頭吧舊址果間秦國菜

梗係近返火車站啦
粉嶺已經遠 收工時間等小巴入聯和墟排哂隊
見到都覺得辛苦

名都係華懋樓 自己諗

p.s. 住左粉中3年

有得揀邊個想住粉嶺

粉嶺花園先正

我都係就老婆先入黎 住開港島

未決定 諗住搬入黎咋
因為平d租

你番工邊頭

中環
除左平 對呢區都有感情

返中環住粉嶺

以前番金鐘都係搭bus
預左成日塞車

佢個雞脾包真係得啖笑，街見到人拿住食一定係俾鳩假期水入來買既遊客
但係so far其他麵包質素都叫ok，之前漢堡包好似仲係9蚊，抵過食m記咁lo

識嘢，嗰間野我覺得係北區咁多泰國野最好食嗰間，又座得舒服，不過價錢拍得住九龍城

平呀

我同巴打都咁上下

其實住係幾好住
不過番對面海就煩少少
唔塞車都OK
一塞就PK

我諗住搭鐵
毒撚唔敢坐

返鰂魚涌住粉嶺
日日返工個半鐘乜感情都假
有錢即搬

朝早搭678 都要個半鐘？

頂 返工同住我地都一樣
我全程mtr加行電梯1hr20mins要

好似尾班車係7:30 太早 同要企

搭鐵都係要企

你番好晏?? 730搭個半鐘都9點
差唔多喇

早啲休息各位粉嶺巴打 朝早又要上早班車

聯和多野食 打冷

返9點3
8點出門口平時

迫緊火車

一樣價錢北區租到兩房，市區只租到開放式

慘撚得過聯和墟冇678，運輸署

去隧道口轉車都得者

一程過同轉車你揀邊樣

沙頭角 水貨係用電動積車 一車一車咁車過去。點會冇水貨客

聯和係乜尻車都無

得條673
出荃灣,油尖旺,深水埗得早上一兩班特別車

270D on9
兜完天平清河先出公路

乜車都兜華明個邊
都on撚9

祥華正
間格四正
去地鐵站又方便
由期是平台果幾棟

行都得啦

冇計
粉嶺南d客真係多d
華明欣盛牽晴客倉黎
粉嶺北好似慣左搭火車

不如粉嶺南三寶
牽情 碧湖 花都

見到你地間舖都唔開胃

碧湖係鑽石廳 超唔見洗

有無人知聯和墟唐樓套房咩價位

其實粉嶺都係廢廢地
但如果要選擇的話
我覺得花都唔錯 係華明總站搭巴士
出九龍277x同出港島978搭工時間都一定有位坐 同你搭地鐵差唔多時間
你搭地鐵就一定冇位
火車站個頭我覺得唔係咁舒服 人多 行路又迫

慘在成日塞車呢

277X 十年前就正，而加都好易塞

粉中啲單位好？

名都係極近火車站喎

1-6次次放工行過去都無咩人

冇食過
反而球場隔離嗰間就經常去，我覺得算比較抵食
btw究竟杏香園點解可以挨到而家？次次經過入面都係吉嘅

想租/買囍逸1房
有無巴打住緊？
覺得果到點？

球場嗰間都ok，
有d鋪係唔知點解冇人食都生存到，好似恆生隔離有間叫嘉寶，完全冇人食
Btw杏香園之前又係間泰國茶記，又平又抵食

A43

呢知價錢仲買粉嶺都on9啦

呢個價

15-17k/呎
市區樓都買到

哇17k屌唔過
見佢1房294呎
如果400頭就差唔多

平果d 5-6k都有

成個粉嶺嘅私樓要計質素最好係一定帝庭軒、然後係御庭軒、之後就碧湖，基本上都係信和，其他樓都好撚on9，用料好差。

最差一定係綠悠軒同逸峯，十間有九間都漏水，逸峯仲要算幾新，買咗都喊三聲。

綠悠軒就窗台漏水都算，管理差到世界級，d食蕉仲串過半山、山頂個d。

粉嶺中心同名都交通方便就梗架啦，不過太舊，買到黎住裝修都要用一大畢，d鋁窗都一般換又唔係、唔換又唔係，不如買新樓一了百了。

如果真係要住粉嶺，又唔介意交通就聯和墟。如果要交通又唔介意舊樓就火車站，如果又要交通又要好樓就唔好住粉嶺

利申住過粉嶺十幾年，宜家搬咗出九龍，識人做裝修所以知大部分屋苑係咩料。

聯和墟好好住？

巴打可唔可以分享埋花都、牽情係點？

唔計交通唔方便，其他都真係中上。如果要出到港九返工真係唔方便。退咗休住就一流，又冇大陸人但過幾年皇后山公屋起好我就唔包啦

熟食中心

一般般，粉嶺買樓買信和就冇錯，住花都牽情不如住碧湖。好似宜家信和新盤囍逸係貴，但用料足，一流。好多港九新樓盤都唔夠佢好(建築手工方面)

住帝庭、御庭、綠悠、逸峯真係方便，打風落雨打埋十號波都唔怕，落街乜都有。而且屋苑保安又算好，除咗綠悠可以直上外，其他都要上平台再轉𨋢先上到單位。

加上新界北發展，聯和墟係地理上會成為粉嶺嘅中心地帶，升值潛力都一流

信和樓不嬲都華而不實

題外話，雖然綠悠一部𨋢直上單位，但係d保安嚴到呢，真係業主都敢攔住唔俾你上嚴到on99

其他地方我唔知但粉嶺信和一定係最好，其他地產商嗰d你見到都怕怕

北區通常唔係信和、恒基就係華懋

想問下分別係邊3寶

番港島工就咪鬼買粉嶺樓，冇水你

如果返大早根本係冇車

我鐘意聯和墟

嘉福嘉盛都無蝗
代價係陸上孤島囉

聯和墟好多爛仔
球場果邊三五成群

嘉福嘉盛

二寶

嘉福嘉盛係好搞笑
出九龍香港荃灣都好方便
條條巴士線都9成9有位坐
去上水都易到乜
偏偏就係同區就好似孤島咁

住法院果頭
果邊夠晒靜,又近球場同泳池,
行去名都,火車站都係1個字左右就到

舊墟係咁但住新街市個邊好少落去，除非要食m記

祥華綜合黎講係屌打

講講下私樓講公屋不過公屋黎講祥華係唔錯，而且好多人住住下都買咗

出末聯和墟多年，唔係好覺，祥華邨先多爛仔。
聯和墟又冇屋邨，全部私樓唐樓。

果頭堅正，我都想住。

買左既話
2x萬 屌打晒你地啲私樓仔啦
係個法團on99之外都冇乜大問題

不過私樓黎講好想住逸峰

唔好，真係好垃圾

全香港有邊個法團唔on9

聯和墟的話，想住粉嶺花園

冇野食 乜都冇

嘉福
冇野食係真
樓下間百份百貴撚到，又難食
桃園味道正常但少選擇
下下食野都要碌出去火車站先解決到

其實聯和墟d人主要行去火車站定點

點解冇人講榮輝榮福？

我D FD都一定搭小巴

嗰一帶連埋欣翠蔚翠其實係主打低密度
買野選擇少係正常 但講清靜絕對屌打同區
夾正喺粉嶺上水中間
有單車徑去彩園 行去粉火又得
巴士線基本上齊曬 以粉嶺南抑或上水做尾站嘅巴士都唔洗兜好耐
同樣低密度區域 翠麗呢啲就真係食曬蕉 幾乎零巴士小巴 焗搭火車

個法團世界級on9

聯和墟上水，粉嶺都近，交通差好遠

*唔近

恒地都咁差？

桃園百分百乜又係同一個集團
D人係樓下調上去之嗎…
百分百早餐下午茶都叫合格
晚餐就真係貴夾唔抵
好諷刺係嘉福係有野食呀
酒樓百分百桃園手撕雞嘉盛OK
但樣樣食完條氣都唔係好順囉

唯3好處
靜， 無乜蝗， 出街唔洗迫火車

逸峯個位早十幾廿年前係諗住起公屋嘅
後來都係御庭軒綠悠軒班友狂屌，先至擺咗入賣地表

翠麗係鬼低密度
不過相比起嘉福嗰頭，翠麗更加孤島就真

聯和係正在冇公屋

遲下聯和墟實多人到爆,好好珍惜呢幾年

手撕雞正
以前細個成日叫街市間嘉盛美食外賣炸脾薯條

食野得聯和墟好食

點解

粉中則好on9

皇后山/天橋？

升到離曬譜 用料唔係特別好

皇后山果頭起公屋
呢班人實湧入黎聯和墟

我想搬入黎聯但我係租唐是否不智

舊街市又起一堆新樓

舊街市又起？more more

sorry lor

D司機好臭串，渣得衰
278k好過
基本上好少人行

師兄，食過你地d野真係一般唔係想打擊你，但係俾個理由我點解唔食新街市人地新街市班友仔好識做生意，熟客又會加料繼續加油啦

明 多謝巴打題點 總好過繼續盲中中 有無咩具體野可以講 等我試試執唔執得掂

認真一問有冇試過聯和其他餐廳，我建議你可以留意下人地點做生意。街市有d老闆好醒，一見你埋嚟已經記得晒你食乜，快嘅就連你未坐低已經上餐飲

我搬出咗聯和墟有一段日子，但間中會返去。你地開張冇耐食過一次，下次返黎再試下你地俾意見

我個FD住榮福
佢話朝頭早等小巴時間同行過去差唔多
唔好睇好似一程小巴到好快
平時就快
一去到番工果d繁忙時間慘過食屎

聯和墟食開溢進 份量多又抵食 味道又唔錯

榮福好冇住 樓下馬路嘈唔嘈 是咪望到梧桐河 佢前面d地應該都唔會發展？

你個沙嗲牛麵用福麵已經唔想再去食

手撕雞應該頂唔到好耐 成日見佢冇人幫襯
好想嘉福開返間大型連鎖餐廳 不過應該唔夠人流

一到夜晚 周圍都靜 但坐車就唔方便 出夜街就的士番多

住龍躍頭再上嗰堆仲慘

牽晴同花都好住嗎？

名都會唔會好d 呢兩座其實會唔會比火車嘈到
附近又好似乜野食都冇

做哂隔音 內園高中低層冇問題 外園面向火車站中低層冇問題 高層有聲

粉火入聯和小巴你唔好睇佢超多人排隊 佢D車連住唔洗等

由幼稚園到家陣婚都結埋都等唔到嘉福開一間連鎖野
以前成日諗樓下有間M記/大家樂之類果D野就好

有幾年間酒樓執左又無茶餐廳，得番間嘉盛美食 而家算好啦有手撕雞又有桃園
除左交通方便嘉福根本就係個孤島黎

on9 清河先係

如果係半夜返屋企算唔算最差既屋村之一

咁又唔係WOR
好似有N車停架

邊隻則on9?

清河有大家樂WOR
又有小巴站 又多巴士經

家陣間酒樓頂到咁耐我覺得好神奇大時大節都冇咩人食

清河行過小小有大家樂

仲有溢進咩？改左名？

好食又未到家
抵食又唔係
選擇亦唔多
服務又唔係特別好

（見過你係門口同你伙記講野 ，詳情唔記得，但語氣唔好，自此對你印象不好）

唔好玩啦 粉嶺火車站搭出九龍都覺得搭極都搭唔完

粉嶺有車揸就幾好住既
區內無大型商場 比起上水既大陸人一定少好多
不過校網差 有小朋友就要諗諗

叫美滿 但都還可以
茶記首選

on9得過聯和墟，尖咀返聯和n車，行晒成個北區，尾站先係聯和墟，屌佢老母運輸署

講錯唔係n車，係270s

AA狗講的, 最好唔好聽咁多

溢進都好耐歷史 美滿咖喱ok 其他把撚

貴妃雞😍😍😍

佢嗰隻咖喱好似係泰式味，我麻麻
咖喱我鐘意好似太快活大家樂果挺
但溢進堅=美滿？鋪位同老細都好似唔同左
溢進以前叫熊屋有無人記得

成個北區半夜番屋企都係on9

270s尾班車2點半，到喉唔到肺，唔明點解唔做埋通宵車
另一架n73淨係去到沙田，仲要兜埋大埔
小巴梳到仆街，成半粒鐘一班咁劑

我通常俾多少少坐泥鯭算

老板娘退左休啦
同一個舖位黎架

有N373 停

yes yes 上年開始有

好多巴士線都係聯和尾站
住嘉福表示冇車直接去果邊，得架勁疏既279X
下下都要出火車站坐小巴去
所以由細到大好唔鍾意去聯和墟

其實真係好on9點解唔可以行咗聯和墟先去上水，尾站再返聯和墟咪得，逼人坐多半個鐘唔知做乜鳩

熊屋真係好春秋耐 食過一兩次 中學年代已經變左溢進 仲用返熊屋啲裝修

美滿=/=溢進

信和樓質數好

窗台漏水可能因為上面冷氣機滴水冇整，真係唔好彩，就要人補外牆防漏，都成20年樓，唔使漏到換鉛窗叫質數好架啦

睇你響邊翻工，有無細路，各有各好住。
但講方便就一定要住粉火附近，如粉嶺花園，粉中，起碼一定有東鐵，又唔洗塞車出九龍。但個樓價係唔會郁，而且得間taste買餸，祥華街市已廢。

至於住花都不如住牽晴，起碼新d，但搭巴士朝早就可能上唔到車。同埋住花都而又行去火車站的話，係夏天，你一定係濕哂上火車。買餸買野花都方便d。如果計第日想賣出去，就一定係牽晴個價無得輸。

聯和就新好多啦，d單位3房都多，買餸方便但對比上水街市果d都幾貴。平時翻放工條小巴隊真係好長。黎緊仲要發展入去，沙頭角公路塞到嘔。食肆多，但就睇下你係咪無飯家庭。

仲有其他，如有無車位等等，睇下乜野排first priority, 總之人人情況唔一樣啦，好難一概而論

最緊要對外交通方便
區內消費黎講
粉中 名都 行返去粉南 其實都係十五分鐘內

住緊榮輝
個大堂靚但無冷氣

信和好
碧湖入伙2年窗台漏水,到依家你點裝修都係漏, 打風就最好笑見到隔離左右都好勤力扭毛巾
咁多個盤, 我覺得都係牽晴間好,住左13年都冇漏水 黎緊都可能買返, 黎緊隔離又起公園
交通粉嶺係唔方便, 所以好多人有車, 依家D車位已經貴過市區
但有火車都仲有 978 同 673 ,遲D有沙中線會更方便.
另外係要睇下附近仲會唔會起樓. 粉嶺南9成起定曬, 差和興何家園同普光空地
遲D 三寶, 逸峰,榮輝 馬適路黎緊10年都有工程, 再加皇后山公屋真係恭喜曬

晨早落華明巴士站，望下277x條龍就情願行去企鐵
所以我個人就覺得都係痴住鐵路比較好

九龍東 搭返277x 好似快啲

大堂靚?🤔

有時寧願搭車落mk轉紅/綠van

對比榮福靚好多

多謝你覆得咁詳细

信和好？！

碧湖鑽石廳好？
仲有聽講大媽控制立案法團。

其實，樓價反映好壞，留意市場資訊可解釋清楚。

紅綠van 好似等好耐 係咪真既

綠van之前好惡等，隨時1個鐘都冇車，而家叫做半個鐘內上到車嘅。
紅van都容易上到車嘅，但返到聯和快極都10個字。

利申旺角紅/綠van間中都答

btw最近聯和墟居然準備開譚仔

邊到

匯豐對面喜逸地鋪，鐵板燒隔離，之前行過見貼住poster請人

其實凌晨翻去粉嶺有咩van 選擇？咩位搭？
岩岩搬入嚟唔識

先達對面紅van

紅綠van有咩分別？係咪路線唔同

一樣諗法，所以我都揀粉中

黎緊搬入粉中住 有咩要注意

裝修佬準時收工，唔好嘈到人

榮福單位有冇人一廁變兩廁

再唔買又破頂

識買一定買牽晴

呢排粉嶺既樓升好多牽晴兩房成交左一單580萬

粉嶺有三和 聯和墟 和合石 禾輋

住打鼓嶺，每日返金鐘

嘩 要幾早就出門

可唔可以講下榮福同榮輝 thanku

利嘉閣地產皇牌屋苑牽晴間分行經理羅富欽透露，該行新近促成粉嶺牽晴間6座中層C室成交，實用面積570呎，建築面積782呎，享開揚山景。業主原開價730萬元，經三口議價後減價30萬元，以700萬元易手，實用面積呎價12,281元，建築面積呎價8,951元。

原業主於2008年12月以160萬元買入單位，持貨至今11年，轉手帳面獲利540萬元，升幅3.4倍。買家原打算物色兩房單位作新婚之用，但經推介下，最終購入上述3房套房單位，鍾情其景觀開揚。牽晴間於本月至今累錄得約3宗成交，而屋苑現時約有28個放盤，最低入場費由538萬元起。

呢單呎價算平啦
成個粉嶺平過6m 既樓
呎價都貴到傻

差幾十萬 但大百幾呎

住左牽晴大約6~7年
食野買日用野都無乜問題
交通就睇下去邊啦 係幾痛苦嘅
整體黎講算幾好住

不過最近想搬了

租開九龍
前幾日去粉嶺睇屋
嘩屌，租金貴到同市區差唔多

粉嶺好住！

聯和雜不雜
多不多南亞
講緊唐樓

唔算多，南亞通常住坪輋

你試下夜晚係馬會門口企十分鐘？

晚晚去食龍門就見到個班蝻

你同市區邊度比 點會差唔多

九龍東唐樓vs粉嶺唐樓

千奇唔好買第8座

願聞其詳

why?

新入伙時 有工人倒沙入污水渠 所以8座污水渠成日塞 死証黎

所以8座普遍都平d呀

第一次聽

第一次聽🙈

中原地產粉嶺花都廣場副區域營業經理洪文鋒表示，近日二手買賣交投加快，粉嶺牽晴間本月暫錄約9宗成交，分行最新錄得1座中層H室，建築面積542方呎，實用面積392平方呎，兩房間隔，議價後以569萬元獲承接，實用面積平均呎價14515元。

中原洪文鋒指，新買家為用家，感單位價錢合理，少有放盤，即入市單位自住。據悉，原業主則於1998年以約181萬元購入上址，持貨21年，是次沽出單位獲利388萬元離場，單位升值約2.1倍。

北區兩房都就黎無哂六百以下盤
上車客末日

中原地產粉嶺牽晴間分行A组區域營業經理陳夑佳表示，入市氣氛正面，買家加快入市步伐，二手交投暢旺。粉嶺牽晴間本月暫錄約10宗成交，市場新近錄得9座中層C室成交，單位建築面積587平方呎，實用面積428平方呎，兩房間隔，以600萬元易手，實用面積平均呎價14019元。

中原陳夑佳指，原業主則於2005年以143萬元購入上址，持貨約14年，是次易手帳面獲利約457萬元離場，單位升值約3.2倍。

聯和墟多野食 環境清幽

聯和墟C伏好撚多，又多嘢食又有酒吧又有戲院又有足仔又有商場，住粉火淨係可以去唱K

你講邊啲足仔先

唔駛出市區番工就係既

大把巴士出市區丫，出機場都有丫，唔撘巴士咪行十分鐘撘火車囉

牽晴好住呀 遲下隔離多個公園仔有得放狗

十分鐘行鬼到出去搭火車
粉中都行7-8分鐘啦
朝早搭巴士半粒鐘先出到去高速
你份工唔駛準時返ok既

行到粉中仲唔係火車站丫

講緊粉中行去火車站都要7-8分鐘

粉中隔離咪火車站囉

聯和墟幾靜,係交通麻麻地
不過遲下應該唔會再靜
皇后山起緊大量公屋/居屋
東北發展又準備起樓

唔洗行？
望到就當到？

Ok,你贏

皇后山開左，聯和墟d巴士應該會變左中途站，
咁就仆街了

會爆煲 痴撚線

有皇后山唔洗兜華明啦
聯和變尾站

皇后山成6300個公屋單位
諗起都污煙瘴氣

其實純以交通計
聯和墟定華明嗰堆好d?

計哂火車同巴士

火車就兩邊都要駁程出火車站，打和

華明有埋270a/278x
如果聯和人想搭呢2條線要搭多程出火車站先得

識野

之後有排升

仲有居屋

6300公屋+6500居屋
住多成3萬人入去
不過到時龍山隧道起好
應該又唔會好似依加咁無厘頭塞車

到時就會塞爆吐露港

聯和墟好多好野食 華明花都同火車站附近想揾間好食既都難

依家返工時段已經塞到傻

要推下北環線延線粉嶺北站快啲上，唔係嘅話去九龍東嗰頭唔通行大欖咩

起完 咪又係塞爆係東鐵 同 吐露港

住粉嶺南好少搭火車，因為巴士快好多。

牽晴出公路最後一站，華明尾三但9成有位坐。

巴士出九龍方便，冇咩事唔會去港島

我想問下各位粉嶺人
如果搭巴士出港島 朝早平均要幾耐??

google 話830到 7:39係祥華上673 47分鐘(心諗朝早邊有可能)
乘車易 673p 要105分鐘
九巴app 673p 到伊利沙伯大廈 43分鐘

今日673P 最早嗰班6:50到聯和墟 7:50-7:55 到海富中心
上星期7:4x已經到海富中心

巴打次次都要搭最早個班?

因為有港島既工想in 返9點
但係如果peak hour 我預7:30開個班上車 趕唔切9:00
我就唔搵港島工啦

YES
673P第2班 應該7:20左右到祥華
出到去大約8點半到
大老山7點20左右開始塞車
跟住東隧又會塞

朝早去中環 最快係火車 轉隧巴？

最快就一定係九龍塘轉地鐵

朝早東鐵真的好逼嗎

我隻腳長定你隻腳短？我行既時間係你既一半

0700果班通常0820-0825到景隆街
假期前後可以0805
0730果班預多少少0900啦

洗唔洗呀，景盛行去火車站都係7分鐘，巴打你殘障？

返去玩絲襪膠啦柒頭皮

又話言論自由
唔同意見就label 人五毛
咁同你班港獨糞青最討厭既癬陸有咩分別？

大陸

有乜好食 咁多年大路既都食過晒

當你住海聯，無可能十分鐘行到
仲有近街市嗰堆

利伸:米八，行路好撚快

你都白痴 行到入閘口計
住過粉中十幾年
計時都計過n咁多次

痴撚線
聯和你由囍逸計行到火車站10分鐘咩都得
等紅綠燈都隨時無左2分鐘
吹水吹到咁你都幾好野

遲一班幾點到？

所以咪問你身體定個腦有缺陷我夠住左二十年碧湖啦，咁又代表咩呀白痴仔

你十足d傻鳩aa sell人買樓

買左花都黎緊拎鎖匙

花都 幾好啊
恭喜恭喜

今朝粉嶺公路開齋！

大埔搬粉嶺
睇左一段時間樓, budget內又最中意就係花都

搭巴士方便已經好好

樓下會所個年費 plan 幾抵玩

花都d房夠大 而且樓下配套好 不過行去火車站比較多燈位

gym room夠唔夠玩架?玩開尖

要睇你搭幾點
不過遲下12卡變9卡

好似2021 年 開通過海段 先12轉9卡
因為要就金鐘個月台長度

最基本嘅應該都有 又唔多人

正,唔撚續p記了

都係大埔搬粉嶺 不過聯和墟

花都先正 乜柒巴士都兜華明佢老尾

慣唔慣

巴士係粉南正啲，聯和墟出要兜，雖然有位坐。我覺得聯和墟幾好住，食野選擇真係多同埋有圖書館，我大埔要行好遠係皇后山公居屋起好之後唔知啲巴士會點執

聯和墟同和合石點揀

和合石即係講緊粉嶺南嗰堆?
咁好似花都碧湖牽晴間嗰堆好d

都係大埔搬粉嶺
住咗兩年碧湖感覺幾好...靜靜哋唔錯
間隔雖然係鑽石廳但係有近落地大窗同分開客飯廳
花都牽晴間細單位都係日字廳...係方形不過擺傢俬都唔係咁易,牽晴啲房仲有好多橫樑
缺點係附近冇乜地方買餸...想食好啲都要過聯和墟買

至於返工一直都係返港島...
其實喺大埔定粉嶺我都係7點半出門口...
上巴士瞓醒就落車. 慣咗其實冇乜嘢

聯和墟火車站要駁腳始終係差少少...如果係唔駛出其他區返工返學就好住啦

港島既話其實上水會快過粉嶺
978行西隧
平時815 上車 通常930前到中環

依家返灣仔,遲d應該會返關口
黎緊生bb但諗緊遲d讀書點老婆以前住港島,講到細路以後粉嶺讀書就驚全部都係d蝗

北區校網不了

有諗住用返大埔老豆老母間公屋地址係大埔返學,但係佢地依家諗緊會唔會綠表買新居屋

我都係兩邊老豆老母都係住大埔，雖然出年先結婚

朝早有673p 唔會快啲咩

我搭最早嗰班 06:50上車 08:00到海富中心

未搬入去 如果住粉中 要9:30 返到中環皇后像 要幾早搭😂？

673咪唔使兜
但咩客量心照啦

火車轉隧巴算啦

以前高登識左個絲打
4位數字加個o
xxxxo咁既
同佢交換左contact 但無左聯絡
佢住聯和的

公廁附近個頭係咪好雜